獌迷諗住以笑遮醜遮到幾時？

見到你地係咁轉移視線 我都覺得真係有啲尷尬

輸得咁肉酸 獌真係好唔掂下

又黎

留力歐聯

獌迷死要面到

獌迷而家係咁蒲頭出聲更加證明到佢地根本想借利遮醜 真係笑咗出黎

獌狗

30年都黎緊啦ching

英超好多隊都好多年無英超，係咪全部都以笑遮醜？

今場輸波sob值再續多3年

用咁多錢冇歐聯一定係史上第一

5年一個循環
利狗又可以拎亞軍

岩岩話完你又出泥柒

Fb d猁狗嬲到

鏝轟猁都試過喇，第一年睇波？

近九場輸七場 講唔出自己隊波有幾勁 就唯有用其他野繼續同反獌鬥 真係

人地話完你拎利做遮醜布你就沖出泥抽水
仲唔係你

到時輸埋比車仔又會係咩操作

你知唔知空難佬呢幾年用幾錢

史上原來計呢幾年

是但啦以前話人講歷史，依家隊波柒左咪講返歷史笑下你冇英超囉

我講緊獌近期表現差 你就講埋啲九唔搭八野 不如直接啲 你想我講咩比你聽 等你對自己個心舒服啲

獌狗Griezmann 係咪好撚嬲 係波台洗晒板做乜鳩

講廿年原來都唔算歷史

惱羞成怒就係咁 比佢發洩下 佢就會舒服啲

你真係幾嬲下

有邊隊用錢全球第一但冇歐聯

獌狗又要踢歐霸了，恭喜晒

我有咩醜要遮？

整返gif啦好嗎
而家咁反好低汁

ching2018 夏季轉會果陣暈左？

我真係唔知你究竟做緊乜

主場和猁但主場輸鏝，我睇係班猁狗嬲到訓唔著

咁你咪繼續睇閪波囉 我係咁犯賤架啦冇冠軍睇好波

你下季繼續睇歐霸啦

你嬲多d 周圍唔瞓同人嘈

定係用咁多錢都無英超太嬲

係喎，原來有，就係隊賤種空難佬

多，點多法，多過傑志?

同對愛華頓比，唔算肉酸喎

原來李城同拖肥試過空難

應該多過你d記憶

永續儍B同球王普巴

冇錯，仲試過洗錢全球第一

猁真柒

人地獌都唔覺醜
仲好開心

應該
應你老母該呀，儲定錢買棺材俾你老母啦

猁咪嬲喇，你仲有歐聯丫麻

爭冠軍 靠自己啦
要靠人地隊波
唔知邊個醜

咪撚再屈尻人喇你，講嬲我地未夠資格嬲

做多左喇

佢咪撚屈尻人喇

你笑緊利迷？

有咩柒得過半季第一到最後隊長on9 pk拎唔到？
就係第二次半季第一都係拎唔到囉

係咪 PSG?

曼聯係時候申請英超轉名啦，唔係好快比鏝爬頭

扺撚死丫利狗諗住金曼失分

psg冇前四，驗腦啦on9仔

定係講緊曼城？
真係估唔到喎咁多隊

上面個基斯文每一句都有笑logo真係以笑遮醜到呢，希望現實佢唔好打爆幾個mon

咁係邊隊？

認真咁講句獌近排好唔掂 班友就係咁兜路講埋啲賴皮說話 點都唔肯承認獌廢 死要面到

無得吹奏so b
椰子是蘑菇的

曼柒係事實
但利柒都係事實
打和啦

洗錢多但係無歐聯既除咗psg同曼城外諗唔到其他

呢個post仲精彩

獌狗種廢真係唔講得少

我唔知佢想點 佢係想我同佢小學雞式咁對罵定點 我完全唔知佢做乜 叫佢直接啲 佢又響度講埋啲濕尻野

根據我連登論壇縱橫多年既經驗，愈係打得多logo，內心愈脆弱同憤怒愈唔想俾人知

班友輸到傻撚左
邊個笑佢地柒就會自動比佢地屈做猁
跟住就狂講猁啲野再屈你地好嬲
笑你柒咋屌獌狗仔唔好咁多ff啦

應該係一般情侶分左手後，然後要證明自己活得比對方好，不斷撩對方缺點既概念

話係利嬲到洗版啊

你又講得幾好

第一次見球迷輸波輸得咁開心
唔知以為輸到痴撚左線

第3次

你班利狗咪痴線
今場和波贏波仲哭波喪啦
唔係死忠就收嗲啦

曼聯唔係捧過歐聯嘅咩？

9場輸7場都以為自己好威
獌狗果然非常人可以理解

前四

可能佢做左呢

應該唔夠利記呢廿幾年加埋都冇英超嘅錢咁多

屌終於明你講乜鳩

全程都係你地係另一個post屈鳩利迷嬲 依家又變左人地ff你嬲呀？

咁我有講呢d? 咪又係成班屈我嬲？ 睇完得啖笑 成班細蚊仔咁靠屈想挑釁人

更何況呢幾個利 屌兩下就話人嬲撚到仆街 用返你上面個句呀 你又點知人地心入面諗咩

真係奶撚7

ching閱讀理解0分

贏同輸有乜分別 d獌狗都可以分享同市光榮

又唔係第一次四大雞胸
猁就慘啲，廿鳩幾年未拎過英超

利狗要幻想曼贏幫佢地先叫醜

冇冠酸到

見到當日費sir既皇者曼今日要用垃圾利做遮醜布，真係折墮囉
之前仲串垃圾利J歷史，家陣都一鳩樣了，不如組個 "曼利互含聯" 啦

30年啦下年

小心最尾比狼隊殺呀 痢狗

又要等唔知幾多年先有得再打j

有冇諗過點解猁狗柒足咁多年嚟都有得串柒柒？
咪又係靠緊獌嚟遮醜
柒足咁多年 最威嗰時就係獌狗輸波 衝曬出黎笑
結果原來自己隊波更柒
領先七分輸返轉頭 同五年一潤都好笑過獌狗冇歐聯多多聲

其實曼聯輸唔緊要，至少入番粒而唔係俾人2:0啦

入一粒代表我可以（有機會）令到曼城失分，有能力控制邊個冠軍

而家邊個冠軍都唔關曼聯事，但你2場輸左6粒而前面一粒波都入唔到

曼聯要諗下辦法解決前面進攻問題 唔係再係度FF

公道少少講句 其實利記仲有機爭冠既

咩叫足球? 曼聯話比你聽咩叫足球

你而家知阿仙奴咩料啦

死阿狗有歐聯踢未

救命，想串人又要斯斯縮縮咁，尷尬到生cancer

睇圖咁又點？ 張圖有證明到利迷嬲？ 屌下垃圾獌球員廢 就代表利迷好嬲？ 乜撚logic黎

班友後尾仲好笑 一味話我嬲 話我瞓唔到 好似講到係我隔離睇住我咁

費SIR黑晒黑 班球員上半場出晒奶力踢 都係假

定係邊隊球迷都好，笑親利狗嘅都係以笑遮醜？
係就盡量唔笑咁多啦😣

兩隊球迷融合了

最近一星期踢3場失9球
近9場輸7場

樓主整番幾張gif黎好喎

G持

耀清好波

改張you are fucking shit未

我宜家屌你老母咒你死我可以係開心架wo
唔想同你吵logic 總之就係爽

學獌狗logic先
今年睇住獌狗折墮踢歐霸好開心呀
仲要睇住sob變so9 9場輸7場開心到呢
又變翻隊魚腩

Griezmann
唔好再柒啦 9戰7負啊你地

有咩衝突？

我要做獌先咒得獌球員死呀?

邊到有話好想你地輸呀
你地贏同輸我地都開心呀

多數利都係想獌和波多過輸波wor
屌連加特唔入係因為獌狗唔入就肯定俾人中出幾球，咁咪和唔到

btw 自相矛盾點夠獌狗玩，贏就話爭四 輸就話阻止利爭冠

成季由頭柒到落尾都仲可以串到呢個程度
唔怪得獌狗咁黑人憎 就算冇4424歷史都應該成堆反獌